{"type":"root","label":null,"url":"","children":[{"type":"category","label":"Lampy wewn\u0119trzne","url":"https:\/\/localhost\/10-lampy-wewntrzne","children":[{"type":"category","label":"Lampki sto\u0142owe | biurkowe","url":"https:\/\/localhost\/11-lampki-stoowe--biurkowe","children":[],"open_in_new_window":false,"image_urls":[],"page_identifier":"category-11","current":false,"depth":2},{"type":"category","label":"Lampy wisz\u0105ce | \u017cyrandole","url":"https:\/\/localhost\/12-lampy-wiszce--yrandole","children":[],"open_in_new_window":false,"image_urls":[],"page_identifier":"category-12","current":false,"depth":2},{"type":"category","label":"Lampy \u015bcienne | kinkiety","url":"https:\/\/localhost\/13-lampy-cienne--kinkiety","children":[],"open_in_new_window":false,"image_urls":[],"page_identifier":"category-13","current":false,"depth":2},{"type":"category","label":"Lampy stoj\u0105ce pod\u0142ogowe","url":"https:\/\/localhost\/14-lampy-stojce-podogowe","children":[],"open_in_new_window":false,"image_urls":[],"page_identifier":"category-14","current":false,"depth":2},{"type":"category","label":"Lampy sufitowe | plafony","url":"https:\/\/localhost\/15-lampy-sufitowe--plafony","children":[],"open_in_new_window":false,"image_urls":[],"page_identifier":"category-15","current":false,"depth":2},{"type":"category","label":"O\u015bwietlenie szynowe i szynoprzewody","url":"https:\/\/localhost\/16-owietlenie-szynowe-i-szynoprzewody","children":[],"open_in_new_window":false,"image_urls":[],"page_identifier":"category-16","current":false,"depth":2},{"type":"category","label":"\u017bar\u00f3wki, \u017ar\u00f3d\u0142a \u015bwiat\u0142a","url":"https:\/\/localhost\/17-arwki-rda-wiata","children":[],"open_in_new_window":false,"image_urls":[],"page_identifier":"category-17","current":false,"depth":2}],"open_in_new_window":false,"image_urls":[],"page_identifier":"category-10","current":false,"depth":1},{"type":"category","label":"Lampy zewn\u0119trzne","url":"https:\/\/localhost\/18-lampy-zewntrzne","children":[{"type":"category","label":"Kinkiety \u015bcienne i o\u015bwietlenie elewacyjne","url":"https:\/\/localhost\/19-kinkiety-cienne-i-owietlenie-elewacyjne","children":[],"open_in_new_window":false,"image_urls":[],"page_identifier":"category-19","current":false,"depth":2},{"type":"category","label":"Lampy zewn\u0119trzne sufitowe","url":"https:\/\/localhost\/20-lampy-zewntrzne-sufitowe","children":[],"open_in_new_window":false,"image_urls":[],"page_identifier":"category-20","current":false,"depth":2},{"type":"category","label":"\u017bar\u00f3wki | \u017ar\u00f3d\u0142a \u015bwiat\u0142a","url":"https:\/\/localhost\/23-arwki--rda-wiata","children":[],"open_in_new_window":false,"image_urls":[],"page_identifier":"category-23","current":false,"depth":2}],"open_in_new_window":false,"image_urls":[],"page_identifier":"category-18","current":false,"depth":1},{"type":"category","label":"Lampy do pomieszcze\u0144","url":"https:\/\/localhost\/21-lampy-do-pomieszcze","children":[{"type":"category","label":"O\u015bwietlenie ogrodowe | wok\u00f3\u0142 domu","url":"https:\/\/localhost\/22-owietlenie-ogrodowe--wok-domu","children":[],"open_in_new_window":false,"image_urls":[],"page_identifier":"category-22","current":false,"depth":2}],"open_in_new_window":false,"image_urls":[],"page_identifier":"category-21","current":false,"depth":1}],"open_in_new_window":false,"image_urls":[],"page_identifier":null,"depth":0}